4點警狗記者會：第四罷！

比個平台警狗重覆宣揚警隊專業克制，用意實為平衡多到爆瀉的警暴場面，可唔可以叫記者罷出席？！咪由得文匯報、大公報、TVB去飽佢囉，其他有良知嘅電台做乜要幫警狗宣傳呢？有冇得諗？

有啲問題係要由記者擺上檯面先有人會正視
如果記者唔喺現場問嘅話佢哋就大條道理唔查
況且就算所有記者唔出席
佢哋都可以轉做錄影模式擺上網做單向傳輸
所有唔去對班狗無壞 反而我哋無咗一條戰線

同意丫，為乜俾機會佢去洗白，聽佢曲解所有野

真 報導佢d廢話做乜鳩 我地唔理佢由佢講咪得囉

同意啊，份稿一樣，曬時間聽佢9up

咪又係答埋啲垃圾
尋晚開始連記者都打

警犬，唔會中計囉！！！你地份Overpaid狗糧包左俾我地撚架仆街！！！

要Cut要罷，都應該係燒納稅人錢年年幾千萬嘅《犬訊》先囉！！！

麻煩幫忙問下 POPO DANCE 幾時開班

淨返文滙大公就係好事？有啲嘢是要靠良心記者問。
例如問“跌咗良心”打人事件

唔好罷，係問左之後答廢話拉隊離場

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我覺得呢個記者會係每日提醒自己要繼續抗爭既燃料：一班ererpopo繼續柒，係叫緊我下一次出黎；另外一班可敬既記者令班popp既柒進一步廣傳，柒出國際。

係好撚垃圾
但記者會係最直接畀啲人知道黑警對唔同事件嘅睇法
例如啲中立派同外國人
佢哋唔回應咪=理虧 記者咪大條道理寫黑警默認 再宣揚出去等外國人留意
戰線已經愈來愈少 唔好自己放棄

唔好俾佢讀稿啦，佢夠膽咪趕人囉，睇下會點

前題係我地可以動用到大半記者去杯葛，現實係呢樣係偶地飯碗，得少部份會認同，最後得返戰鬥力差嘅記者問問題，propaganda真正成功

如果日日都有個好似琴日rthk個呀姐咁寸就有睇頭

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路